想問吓如果出新車依家呢個時間係咪唔係好抵?

19年就完但出19年制 ?

但暫時又唔係好見有優惠?

所以等新款好過.....今年好多都大轉款

年年都轉款架啦
早買早享受
遲買平幾萬

真正影響二手車價既係個車款而唔係出廠年份. 如果唔涉及大轉款或者小改, 落地差1~2年二手價可以話係無分別.

好多間廠已經做緊promo啦, 點會冇優惠